# МГУ
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/m/msu_logo1t.webp)](f/c/m/msu_logo1.webp)|<info@rector.msu.ru>, +7(495)939-10-00, Fax +7(495)939-01-26;<br> *Россия, 119991, Москва, Ленинские горы, д. 1*<br> <https://www.msu.ru> ~~ [Facebook 1 ⎆](https://www.facebook.com/MoscowStateUniversity) ~~ [Facebook 2 ⎆](https://www.facebook.com/dnevnik.msu) ~~ [X ⎆](https://twitter.com/MSU_1755) ~~ [Wiki ⎆](https://en.wikipedia.org/wiki/Moscow_State_University)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Моско́вский госуда́рственный университе́т и́мени М.В. Ломоно́сова (МГУ)** — один из старейших и крупнейших классических университетов России, один из центров отечественной науки и культуры. Включает в себя 15 научно‑исследовательских институтов, 43 факультета, более 300 кафедр и 6 филиалов (в их числе 5 зарубежных — все в странах СНГ).



## The End

end of file
